super. 讀音

見到有人讀"suit 爬"
又有d 人讀" suit per"
邊個先岩

我就讀開super嘅

跟獎門人學

曾志偉個super

打和啦

Super me

讀開濕爬

濕爬係supper wo ching